（武漢肺炎）第201號確診個案曾於元朗分區警署逗留

邊位巴打🙇🏻‍♂️

啲狗喺狗屋實帶哂口罩驚條撚
你話潑佢血\吐口水就話姐

條link係咩？